有冇人拍拖拍得好辛苦？

"你愛佢"比"佢愛你"多好多
佢同你一齊因為你對佢好，照顧周到

真係好辛苦，但食之無味，棄之可惜

每次見面都係你搵佢
每次講甜言蜜語換黎既係轉移話題/🙈🙈

見到面會兩個人都幾開心，但唔見就好似唔係你女朋友咁

見到有興趣既Fb post 會tag friend 唔tag 你

你個名解釋晒

咁軍糧有啲多，會攬會錫

明呀，就係因為咁你冇得怪佢嬲佢

我都係 女朋友冷淡到飛起

佢根本唔係鍾意你 收手斬䌫啦

巴打忍受左幾耐？
會唔會同女朋友反映？

拍左幾耐先 啪左未

會唔會係我太痴身，太冇安全感先咁諗

其實佢係鍾意我既

一個月
係咪啪左就代表佢愛我？

我都有個咁既女朋友

唔知係好事定唔好

佢會日日打電話黎 但唔多講野
朝頭早返工搭車 中段休班2個鐘 同埋收工搭車打過黎
目的應該係想有個人陪佢hea呢段時間

但同佢講咩 佢都唔會點樣俾反應你
你唔講野佢又唔開心
要一直keep住講野既 唔講以為自己開緊talk shows

邊有咁多野可以講

佢勁夜訓 明明超級攰 但都煲大陸劇到3點幾先訓
就迫住我要陪佢傾電話 同樣係佢有佢睇電視 我要keep住講野

打電話黎既時候 我要放低哂手上既工作 打機諗都唔洗諗

如果唔係有排氹

見面咪女朋友 傾電話zip時間咪兵 唔見面冇電話根本就好似陌生人咁
msg一個都唔會有

戇鳩

我講你

唉

識左五年,最近一個月先一齊

已經知道反映都沒有用

一樣

我愛佢多過佢愛我
大家見到面會好開心，好sweet
但一見唔到，佢啲態度同反應會唔同左

佢搵我我就秒回但我搵佢就從來唔會
我都係俾人帽過想要多啲啲安全感姐，痴身左少少姐

我反而想傾多d電話

Btw 獨腳戲會唔會太慘

會唔會同女朋友反映？

你既世界得佢，佢既世界有千千萬萬個朋友

無分的 啪左 都可以冷淡 可以散

屌一樣，我將佢放第一位但佢啲朋友地位仲高過我
反映過無分別，我有時間就諗見佢俾哂啲時間佢，佢有時間就諗見下啲朋友或者做其他野
一個月都唔知見唔見到10日

會唔會因為依樣野嘈架？
如果你生日vs佢朋友生日 會點？

嘈就無嘈既大家有意見囉
我生日就無野，但佢正日生日朋友約左佢就叫我提早一日同佢慶祝，咁我咪即係唔重要囉

我覺得係因為識咁5年 了解多咗先咁樣

I know that feel bro
佢會唔會有男仔朋友？

都多，但唔會單獨出，算係咁
佢都係一大班朋友約佢慶祝姐，同學，男女各半，我都無得say no啦

反正現在的感情都瞹昧

Same here
仲要同佢復合過
PS已成ex

地位卑微，男朋友之位得個名

讓付出真心的人 好狼狽

最近用了很多時間整一張ecard,女朋友看完一句都沒覆

既然佢都唔care妳，咁你何必一廂情願呢 巴打，一隻手拍唔響架，放手啦

屌一樣，佢既排位一定係朋友工作家庭行先，而感情就其次，一個月10日算唔錯啦，我係兩星期先一日仲要係普通食個飯，2-3個鐘就返屋企。
利申：就係因為咁反映過被分手

巴打仲堅持到幾耐？

可唔可以比我呃多自己一陣？

唔好再欺騙自己啦，下次出街當面講清楚啦

但調返轉搵一個愛你多過你愛佢既
你見到佢又唔會特別開心, 佢對你做d咩你都唔會感動既時候
唔通咁又會幸福咩

咁辛苦不如唔好係一齊，單身都不知幾好。
利申：未拍過，都唔諗住拍。

雖然見唔到面就會頹，但我地成日見架，2日1次走唔甩

其實到時都係會揀做愛人果個，而唔係做被愛果個

或者揀唔再去愛人 一段時間

暫定一年希望可以溶化她冰冷的心

如果捱到，都真係幾勁，依種日子唔好受

出嚟做野 都兩日一次？

直接啲講句
你而家唔乾脆啲分手
第時佢搵到第二個
佢都會離你而去

接佢收工 有時會食飯 有時剩係送佢返屋企

我有諗過 可唔可以寵佢寵到 當第二條仔對佢冇我對佢咁好既時候，佢會記返起我

會唔會諗得太癲？

咁都只會係同一個結局

會
佢都只會記返起你既好
但佢個心唔會係你度

一銀樣。。i know ur feel bro

棄之可惜 食而無味

男朋友惡到仆街

所以應該學習

我嗰個一個月先見得4日
仲要每次都係我提出揾佢
頭先應承接佢放工，我早到咗一粒鐘到，然後我喺佢差唔多放工嗰時收到佢message，佢話今日早半粒鐘收工，又話見我唔到，所以約咗班fd走咗…而我就on99等咗佢成粒鐘

好頹，巴打仲堅持到？

諗過用盡全力對佢好一個月，忍受所以唔開心。睇下有冇好轉，冇就比到個理由自己狠心離開，點睇？

身同感受

唉女人對佢好又唔係
唔好又唔係

一樣

好想寵佢
但唔想好似做兵咁

我對左兩年半lu
佢依加太沉迷偶像
我好似被棄置咁

要離開就要狠心d 就算曾經大家好開心 但唔適合就唔適合 再拖落去只會對自己唔好 呢個係ex教我嘅野

堅持唔到，真係好想以後都唔再揾佢
我諗我嘅情況同唔少巴打一樣，每次想斬欖時條女就會對返你好啲，當你心軟佢又會變返之前咁，無限咁loop

cant agree more

講甜言蜜語換嚟嘅係轉移話題 I know that feel bro

原來有咁多同路人喺度

偶像咋嘛 又唔係現實
咁如果x佢偶像)追你，你會點？
緊係應承啦

估唔到咁多人係咁
到底情侶之間都迴避甜言蜜語係咩情況

一片冰心在玉壺

你係咪做兵咋

佢以前會po下一齊既相
依加少左
日日都po偶像

咁都接受到
屎都食得啦仆街
依啲閪女人真係濫用人地既耐性

痴撚線 點解要做到咁女尊男卑
做咩你哋班友成日要做兵？

ching 我都係咁。。。岩岩拍左一年，我鍾意佢多過佢鍾意我。最近開始都對我好冷淡。之前發生過d野，令到佢唔可以完全愛一個人，包括我，所以搞到佢好內疚。我想繼續落去，慢慢改變佢，但係真係好辛苦。

明知做兵就走啦
你唔同佢分手，佢都遲早同你分手

係阿 真係好辛苦 不過我先岩岩開始 暫定我會試一年 一年先放棄都叫做對得住女朋友 對得住自己

我屌你 中撚哂

唉此時此刻 有誰共嗚

原來咁多巴打都係咁

我既情況好似已經算好

其實可能佢地唔係唔中意你 只係佢地愛自己多過愛你 佢地想人地對佢地好 想人地就哂佢地 但自己就冇任何付出

唔會再忍佢，我決定分手唔再揾佢

回頭是岸呀實頭，咁撚辛苦砍纜啦

我都係... long d 左三年先發覺原來佢係咁

做得好呀巴打
留番黎比對的那位好過比依啲臭西浪費啦

睇完呢個post 決定斬纜先
諗下點開口

支持巴打

比返尊嚴自己，唔好話咩對你咁好都唔珍惜，累了，決定離開
要講你依種人唔值得我去愛

留名
就嚟俾人飛

完全相同吖巴打
有同感

仲要一時時發脾氣已讀不回勁on9

大家d 女朋友最無謂既發脾氣係咩
我係唔小心倒瀉水

追完post發現自己完全就係你女朋友果種人
都係一齊左一個月 不過對方唔係整ecard係整片
而我亦都經常迴避各種甜言蜜語
多數都係佢搵我約我

咁你係咪鍾意個男仔，還是將就同佢拍住先？

我都唔知可以頂到幾時，有啲想放棄

女朋友成日唔顧自己感受做啲明知我唔鍾意既野但又要我支持佢，每次都要扮大方其實我好辛苦
成日睇左我啲msg就選擇性咁覆，有時打段野俾佢就覆我幾個字
一時糖癡豆，一時人影都唔見
好需要私人空間，搞到我都唔知點做
每次都係我為你整手作同準備驚喜但你就乜都唔會做
我為你改變左好多但你就好多野都唔肯改同遷就

其實我係男定你先係

唔鐘意我就會反感比佢拖攬錫 但其實又無
只係大家追求既野唔同 佢鐘意浪漫 我就覺得簡簡單單咪得
所以有時佢付出完我反而無乜比到咩反應 係因為我其實唔需要亦唔覺得係一樣值得開心既野

共勉之

有冇人心軟既原因係因為覺得女朋友會改